{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60350&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항미르펜션"
    },
    "text": "海の見える眺望の宿です。客室ごとに屋外テラスと屋外テーブルがあり、便利です。周辺には砂防記念公園が位置し、烏島海水浴場は徒歩3分の距離にあります。迎日臺海上楼閣は車で28分の距離にあります。入室は5:00以降、退室は22:00までです。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。送迎サービスは提供されず、バーベキュー施設は2人基準で20,000ウォンの費用があります。追加参加の場合、10,000ウォンずつ追加料金があります。 お支払いは現地で行います。最大人数の超過、未成年者の独断的な利用、ペットの立ち入りはできません。利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。火災危険物質である爆竹は使用できず、ゴミは分別して捨てなければなりません。情報はペンションの都合により変更される場合があり、繁忙期には料金の変更がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "砂防記念公園と烏島海水浴場が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは22時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で20,000ウォンです。追加参加の場合、10,000ウォンずつ追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は独断的に宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は独断的に宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用施設が紛失または破損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "爆竹は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報の変更や料金の変更はありますか？",
            "answer": "情報はペンションの都合により変更される場合があり、繁忙期には料金の変更がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 400
    }
}